【Farewell Coquelin】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXCVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

po霸痴撚線

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠 我躝啦

迷雲仆街死

撐雲加

想問下冇錢嘅76係咪即係會教到當年嘅ac咁

一生一世當槍手感覺愉快～

如果中左六合彩就出錢請一百個英國佬日日係阿仙奴出面示威要求趕走雲加條老廢柴

利申無買

唔想76教
屌又係揾個阿伯黎教做乜鳩

咁揾爹哋教咯，
佢都應該差唔多躝

。

牛丸教 後生囡

好日唔上水

高基

你死佢都未死呀
想爺爺退休

搵另一個雲爺爺啦
雲高爾
雲尼亞里

是但搵個位比爺爺做啦
咪撚柒教波啦

賽後評分: 曼聯 8-2 阿仙奴

高基連 - 4.5 這場比賽是该名小將的英超處子秀。他難以想像會是如此的艱辛。在場上非常努力，但沒能保護後方，任由紅魔肆意攻擊後防線。

做咩今晚咁靜

冇雲加冇今日